車仔時期的馬達到底有幾屈機？

一加盟就有貨交，連續兩年拎車仔最佳球員。

果時打攻中勁到不得了，有罰球、助攻、埋門、過人同傳球。場場比賽都差不多出佢，打足幾十場都有表現。最可惜係摩佬覺得佢防守能力不足，先賣去魚拉特，點知最後連摩佬自己都過埋去。

當年馬達絕對比得上今日的迪布尼，而家只淪為一個普通的翼位。

附上當年車仔數據：

11/12年度：出場：54；入球：12；助攻：20。
12/13年度：出場：64；入球：19；助攻：35。

果年係車踢到風生水起賣佢果時真係r爆頭

所以摩佬正仆街
迪布尼 馬達 沙拿 盧卡古

但覺得過到曼聯之後表現差左好多，一來唔適應，二來曼聯班人難夾。當年係車係勁，但都唔覺得勁過施華

今屆就係回緊塘

49000 死全家

迪布尼今季勁過佢成個車仔生涯好多啦

mkhitaryan >kdb>mata=silva>cazorla

跑動同身體質素就一定係迪布尼優勝，但馬達的進攻數據好突出。第二年直接參與53個入球，有邊個打到咁的數據？

召喚老鼠

C朗

以波論波，比唔上依家kdb

當年車條中場太soft，中場打獌依件廢物中場可以輕鬆贏(卡膠聰明)

但對鏝條肉腸中場比人撞到組織唔到(迪莊，巴利，yaya)

唔多唔少因為馬達一比人逼就收皮。
死左腳身型單薄無速度

雖然同施華特點一樣，但施華既護波能力比佢強。

再講，當年用佢做核心係聯賽真係無得爭。
歐聯佢係主力，但實際上當年贏一班老野咬緊牙關搏返黎，都唔係好關佢事。

當年既佢係1線

但依家kdb係講緊當今最強之一

所以真心無得比。

其實當年摩狗唔用佢我雖然有屌，但都覺得有道理

最主要係屌佢完全唔比機會馬達試下同埋點解賣比獌聯

我覺得如果當年遲半季先放馬達，英超隨時有機會贏到

買黎激活費托

屌你仆街成段都係我心聲
不過我都係好想馬達留隊
又好波又唔串又落力既球員都幾難得

用馬達打翼不如用馬隆達

佢一開始就係打翼

當年降班隊都可以㩒住獌嘅中場嚟砌啦

迪布尼box to box 緊係唔夠mata打攻中既數據咁靚仔

施華同馬達，球會成績差不多
但施華國家隊例牌上身
入波數量係歷史第1定第2多

打中場的一定冇

入波?

死你老母臭化梅毒閪咩

軌不嬲唔賣垃圾